自分が苦労した点
・deviseのコントローラーの使い方
・パスワード変更画面の作成・パスワードの変更
・プロフィール画面で画像を３枚ずつ表示する方法

学んだ点
・deviseは便利だが、ある程度理解するまではカスタマイズに苦戦する
・ググる時はrailsのバージョンを意識するべき
・テストはやるべき

相談したい点
・CarrierWave、MiniMagickを用いた画像アップロードの際の画像リサイズについて
・画像を３枚ずつ表示するところの、画像間の間隔を調整する方法について
・コメントから画像を検索する方法

自慢したい点
・フッターの画像投稿画面へのリンク